想搵亞洲size恤衫(身長較短) 既牌子

小弟175左右，瘦底，身短腳長（重點），中意著silm fit既恤衫，唔攝既，岩岩好長度。

以前多數買collect point系列啲既恤衫(細碼）
間唔中都會買u記既恤衫（細碼）

歐洲牌子既既恤衫就算xxs都可以超級長，完全買唔到衫。

想問下有冇咩牌子推介？
- 價格適中，around 200-300，
- 恤衫長度同collect point, u記恤衫差唔多
- 唔好太潮，似collect point既都接受到

無印

等beams特價

唔係好貴既咩？
特價會平成點？
同埋係邊度買？

無印啲款又悶得濟

推

Jcrew有untuck 款

Thanks
but 好貴呀

Push

M&S

x啲恤衫邊忽短
仲要啲款好核突

The One Hysan Place

Thanks

等ad-lib特價

知唔知咩時候最平？

改短裇衫好平姐，求其搵間改衫舖去改就得

你喱個建議實在太好
瞬間好似晴天霹靂咁

但係諗諗下，如果有啲款有pattern既話，都係唔work傢喎

返工定平時出街？返工就度身訂造啦

Casual wear

collect point global work個d都ok呀
等緊$149入手

幫推

尖沙咀嗰間執左之後好難買...
佢既rageblue我幾中意

Supreme

自己買布整衫 一定岩身